結咗婚仲搵我

你嫁錯郎今日先同我講會唔會太遲？

爸爸

搞手只求打個和
開開心心扑返晚

你個名